連登最多負評係邊個？

一定係肥絲

比個你